有時行街街燈唔夠光點算？

laser同強閃光燈對照明睇路有無幫助？
定係會被人當攻擊性武器？

有無人有答案？